不能接受警暴 - 邁克

不能接受警暴 - 邁克

歲晚收爐在即，林門鄭氏還要整鑊杰嘅你歎，大概怕一跨進鼠年大家就會集體遺忘她在豬年的偉大搞作，趁恭喜發財響起前努力製造終極高潮。可惜這次瞓身示範，只證明年廿八大大力洗邋遢完全冇實際作用，有些污穢不但永遠不能清除，還越擦越黑。「不能接受香港過去七個月有警暴的說法」，究竟是什麼說法，一個人要幾聾幾盲幾無知幾無恥，先至講得出這種PK級數的大話？老老實實，對警暴的接受度，全港市民沒有一個比她高，但事實擺在眼前，過往超過半年港警沒有濫用暴力的唯一例子，是七月二十一號的元朗，白衣人手持兇器無差別追打無辜者，差佬狹路相逢立即揚長而去。「我話冇就冇」的處事方式，除了鴕鳥只有慈禧，禮賓府暫時住客想像自己是前者抑或後者，我實在估唔到。

除了極權國度全世界傳媒譴責的暴行，要相有相要視頻有視頻要現場目擊者有千千萬萬現場目擊者，豈容一句輕描淡寫的「我睇唔見」而一筆勾銷？習大大眉精眼企，小小地方官怕且也不敢揹上欺君之罪，看來謊言是用來戲弄十四億國內同胞的，人家那麼支持你你拿人家當壽頭，太可惡了。尤有甚者，據說發誓和香港割席的拉喼大隊已經良心發現，又試傾巢而出促進經濟繁榮，萬一扶老攜幼在廣東道辦年貨，忽然遇上TG匯演，你話點算好？須知催淚彈不長眼睛，不像武漢病毒那樣識得揀人傳染，有乜冬瓜豆腐，難道重演英籍夫婦K11 ARTUS無可疑跳樓，為了配合劇情，遺書請專人把「煲底見」翻譯成流暢的普通話？

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com

拜年你識做